F1 2020 愛美利亞－羅曼尼亞站 討論區 3

Formula 1 Emirates Gran Premio Dell'emilia Romagna 2020

31 Oct 2020 - 1 Nov 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP1 (SAT): 17:00 - 18:30
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

BLM食撚屎

black lives greater

kimi 同vettel 又拍拖更

又逼害vettel

lm

垃利

拉利

迫害play

我屌你老母全隊垃利死清光啦

13秒既pit
逼害廢圖

又玩逼害
垃利真係好撚小氣

Kimi: Surprise Pirelli?

有分都變無分 on9到

唔係逼害真係搵鬼信
有條新紅唔撚用,用條白
on99 一個平治一個拉利 樣撚衰

13s pit真係onl79

屌拉利

F1最黑暗一日

我去esso入油仲快過佢

睇到想咁做

韋少衰乜？

真係仆街黎，vet養胎養得咁靚，一個柒pit冇撚哂

垃利係咪要同哈屎爭worst pit crew award

圖自己落車換算啦

又逼害

MIA做馬俾咸✅
vet被逼害✅
What's next?

拉利用13秒分開左佢地

仲要唔用紅

法拉利全廠上下同香港黑警一齊閪冧啦

屌你老母咸狗同拉利全隊人一齊炒車死喇仆街

把槍jm9...

又提供笑話

kimi嗰條咩軚嚟

垃圾垃利

牙冰係咪想一野揸到完場

衰冇咸嘅狗屎運

閪車唔撚想睇了

垃利撚狗咁撚

黑到

Albon retires

垃圾max 沖埋去

BOT

垃圾利

竟然無隊落公公屎忽

搞咁耐先過到

其實得唔得

比我係bottas 都無心機

13.1 厲害

如果唔係黑哨嘅話max有機會p1

果啲成日唔相信垃利會逼害廢圖既
麻煩睇清楚呢場
明明pit完仲可以係checo前面
但為咗唔比廢圖overcut叻
結果柒pit 搞到1分都冇

保狗垃撚圾

祈求拉利做十分鐘好人

韋少

垃利柒PIT係正常嫁咁多位

yessssssssssssssssssssssssssss

4屆 仲有23個圈
有新紅唔用，用白？

唉今場真係好撚on9

公公

Ferrari Master plan

屌如果唔係個vsc max帶緊頭啦

呢場完

挨咁耐 但換條白 屌

Plan S嚟

幾時到19lec 柒

spin圖自己做 strategy plan
再落埋車自己換軚

要兩色胎好似係

揸咁耐mercedes都冇運咁耐

無得屌佢嘅
你係佢都唔撚想揸
屌你老尾做俾咸

場外真係好多痴線野

S for Stupid

19Max架車好快

終於過到

Look Kimi

pit都要13秒la

垃利又迫害

公公垃圾 平治垃圾 拉利垃圾 fia垃圾

一陣睇下冰人咩位返嚟就知垃利害到vettel無咗斷多分

I let you know later

差13秒真係有啲難追

DIU 真心 ......... ON 9 (?)

逼害左咁多年都仲有人唔信？

20圈換白胎重要明明重有race pace 又係要鳩pit

公公收皮 f1.5爭p3

戰術大屍啊

咸炒車未

Kimi仲未pit

19max

養生車

仲撐緊拉利嗰D自己反省下

Hass快啲整部sc出黎啦

差5秒都唔會追到啦。。大牛嚟咋

唔係點樣做個結果係叻>圖 係vettel唔perform

albon不如炒9咸狗報仇算

如果kimi今場有前五就好

Per 幾勁喎

Ferrari Master🅱️lan™️

圖今場無自己出口plan 戰術就柒咗
圖心諗下年我都過檔
由得你繼續垃

咸你係歷史第一車手啦退休啦求吓你

Kimi差18圈就完

有無規定要換？

kimi咁樣overcut似大機會有point

S🅱️inala

一定要用兩色

1秒都唔得啦
睇下俾公公撚咗幾耐

要換多套其他色

Kimi係咪想最後攞條紅出嚟行一圈就收工

要入一次pit起碼

bot +4秒 咁慢???

冰人想0stop?

咸狗炒車死

好擔心Sainz仔
班意大利佬傻架

由第二場講到依家，屌佢老母冇撚用

一定要pit1次

搵場天氣熱D應該就會

30秒夠啦

叻已經lock up 左
養胎spin 圖養胎同咸狗差唔多

有啊
一定要兩種slick tires

架車aero有問題

條路自己揀

要用唔同色
一定要pit

suck my ball畀嘢撞到個頭？

pit一轉30秒
pit完出返嚟已經係廢圖後面

一定冇事安全返到終點

叫親呀冰都咁高質

K mag

一定係咁啦，我等睇先

都失業嘅啦 炒9ham算

尾10圈入去換條紅
跑個紫圈收工食雪糕

新手睇唔明其實點解話個vsc 係做比咸
應該咁講，個vsc 係幫左佢入pit 個時慳左時間
但其實佢本身推多十圈先入pit 個結果唔係都一樣佢出黎就繼續lead 咩

平治下邊的ocon撞車 咸pit完冇SC
有冇賽例專家解答下 何解咁快完SC

K mag 係咪要做嘢

公公扮嘢炒鳩埋牆call sc啦
咁樣玩黑哨都唔出聲

轉波轉到頭痛

任務已經完成

依家係要做個結果出嚟係叻勁過圖 今年成績咁差係圖唔perform呀嘛

直接送WCC WDC俾ben屎同咸狗叫佢地走啦屌

等haas 過兩個自炒 free pit

一spin 己經養唔到啦

係岩岩數一數發覺柒左

咁你點解釋咸pit 完即刻無咗vsc??????

跟本vettel同 kimi可以拎好成績
完完全全靠overcut黎拎分
唉 好撚黑哨 無mood睇

岩岩先返到屋企
gasly同ocon搞咩

Vsc 一搞掂就完

係就快，做多十屆比佢地返去自己打飛機， 唔好阻人睇F1

K mag係咪COVID
撞鳩咸啦

明明圖可以喺perez後面

Ocon9 部閪車停左喺到3個圈無SC/VSC
跟住咸狗就到pit entry出VSC
出左十幾秒換完胎就完VSC
仲唔撚係做俾佢?

仲差一秒，同埋起碼冇咁遠先

Kimi 45laps 好顛

因為ham pit完

Kimi唔pit得唔得？

啱啱開機睇，今場垃利又玩咩

真係Cls

我講得差，個vsc 係鬼
但冇個vsc 結果應該都一樣？
即係有冇個vsc 咸都一樣可以pit 完照lead, 只係早左8圈發生

比toto撞

一定要

45lap 做唔洗換??

Benz 不如退出f1

點可以比你前過19叻

冰人痴撚線

Kimi Vettel 咸三個養胎真係cls
不過法拉利迫害

Kimi pit完，russell 就P11

氣： engine problem
OCO: Mercedes Masterplan ™️

vsc 出面d車會慢左架 你明唔明呀
成個vsc 得咸先有pit
人地pit果震, 出面d車行緊全速
咁你話邊個有著數
佢extend 10個圈先pit 會有變數
但vsc入pit 100%無變數變第一

送咗個13秒嘅pit比Vettel
慘撚過10s stop and go

麥勞神係咪中咗武肺

本身佢extend 10圈去拉
但有機會拉唔到開
或者pit完條軚未開到 比公公過
但依家vsc pit只要15秒 慳咗起碼12-15秒
同時出面啲車收慢哂
然後佢一出pit就green frag恢復比賽速度
換言之咸狗係冇減過速

又冇分

個個都會睇到 下年會還vettel 一個公平

kimi pit左未？

最主要係vsc 太短原本後邊四屆同冰佬都有機會入

冰人唔pit仲可以同公公拉近咗少少

+7s難d有point

玩柒pit

pit time +30, 無vsc 咸就會喺Bot 後面
有vsc 佢先keep 到個lead

垃利含撚啦
我好記得當年佢地搞走Kimi
個個都祝佢地最後一個wdc永遠都定格係2007 Kimi
唉唷唷過咗13年仲係喎

咁at least fair race

你估daddy會幫個仔定幫圖

廢秦炒車

未

垃利咁樣玩野法 圖下年就去揸benz 你班大屍唔想要分咪唔好要囉 IDC

我估佢唔明vsc/sc點樣省時間？

你pit既時間係固定，但係sc令其他車慢左，變相個pit時間咪慳左好多

唔係 你明唔明有變數同無變數既分別
你自己試下用個腦諗左先再問

suck my ball

一陣又有件 “着火” 出嚟咬你話你係圖打手

都要個仔扶得起先係㗎

kimi換紅
垃利

真

如果玩no pit rule
咁kimi應該玩曬

kimi 食左咩藥

好鍾意廢圖+冰人嘅組合

笑死

可唔可以成場都唔pit? 定係有規例一定要換一次軚?

rus 11

ohh, 因為我見avg pit time 同埋講車佬一直都係講緊27s 呢個數
頭先咸自己都拉到25/6s 所以先咁問

牙冰又返去圖身邊

RUSELL有無機第十?

都幾撚肯定佢地20年無冠都得

我擺明打手啦

拍拖更

唔得 一場要用2種唔同嘅軑

一定要換一次唔同色

10s stop n go+3秒拉利pit 岩岩好

咪燈啦

Kimi呢啲咪正路囉，冇柒pit加紅軚
屌你老母拉利，做到咁撚肉酸

冇

一定要用兩款唔同種類嘅胎

Max

suck my ball應該自炒一野比sc 出黎搞下局

19Max

Kimi pit完真係同圖走返埋一齊

MAX

max

垃圾 車

唉

撞爆咸狗咪啱

WTF

我明呀，我concern 係其實咸一路都快放緊，冇vsc 佢本身自己都有機會拉開到pit 完仲keep 到lead 所以先咁問

一定要換，set tyre仲要係唔同色

Max rus

SC?

佩雷斯上台 oh

一個未來冠軍

By Toto Wolff

Kimi Vet 又一齊養生跑

屌

KIMI都識換紅啦屌 拉利

食左雪條

Max nooooooooo

做乜鳩

又燈到

睇嚟有sc

屌唔撚睇
好撚嬲

預pit一次+27s
但通常都+30s
就算27s pit完出嚟未開得切條軚
完全有機會比公公過返

Sc bo77換紅搞咸狗啦

Rus 有分喇啩

冰人早左入pit

屌出聲

呢條規例意義係咩? 個車手又揸到，點解要局住逼人換?

反高潮 自爆

屌，條 link 慢少少，俾你地劇透

竟然係max死先過公公
澳蕉鬥checo黎啦

rus又要柒restart搞到冇分了

依家先sc

rus有機啦

per上台

Rus有分

sc 4萬有無機

Bunch up了，羅素

唔好咁，四萬應該有第三

Rus有機拎分啦

如果kimi宜家先換

SC

Bottas有機返生

屌我冰又唔中

perez go go

問過冰人未

岩岩冇睇
Rus係咪追番十幾秒？？

屌你爆呔又冇咸份

增加變數掛

sc來了

Rus 有分

拉利：我知呀，所以換白囉

27s 25/26都未lead

蝕咗

如果4萬上多次台
Cyril係咪要紋兩個公仔

RUS終於

rus第一分

Kimi頂多兩個圈就有free pit stop

RUS唔通0分破處

Gg

77 restart生性啦

咸狗啲狗屎運

Russell 可唔可以攞分

77入pit 唔知界唔界到ham
ham miss左pit entry

Oh MAX

max 追到咁 但炒車

MAX炒埋 可以熄得 垃圾

睇完廢圖個pit已經嬲到熄機

kimi 蝕咗

Kimi一換完就SC

Max慘囉

爆呔

推多十圈先入pit

大頭好似都話russell 好

不如咁啦，你睇下個rule先
依家呢度已經風頭火勢，你仲要問埋啲白痴問題，仲要幫咸嘅

無人屌你你已經偷笑

屌你老母！

冰人換完先sc

Kimi早咗入

無啊無啊,4萬唔會上到啊

MAX 但係RUS有分

究竟咸佢le幾年用到d運咁盡
佢驚唔驚第時冇晒運

SC Bunch up左難啊

kimi 好蝕

Wtf

唔明vsc 同pit 嘅關係睇呢個

令呢個遊戲更多變化

爆咗又咪拎第一d運都唔知邊度嚟

Valtteri its james

Max好嬲踢鳩條駄

rp 做咩野幫checo pit

77硬唔硬得起

ham 狗被sc 阻住左，如果佢下一個圈自入pit 應該會係bottas 後面？

Ham: tell the safety car to drive faster!

四萬有冇機

臨老唔過得世嗰種，學老舒

四萬

一陣vettel又比人叫入就好笑

如果唔撚係細牛部車爛
Gas又有Podium啦屌

佢會dnf

四萬頂1停plz

仆你個街

無呀 無可能呀佢

VET又入pit

No more tatto

點解benz架車養軚咁屈

19叻繼續第四就啱

4萬p3

佢新手嚟啫, 唔知呢度淨係可以講咸狗死全家

屌真係入

無事

垃利今次2.5

哦 佢地驚白胎會爆

max邪到又係義大利dnf

4萬無pod啊,唔會有啊

傻撚咗?
見到咁突然擔心下年廢圖

入左囉

冰跑多幾個圈就發達

四萬個垃圾dnf啦

唔會有Podium

rp啲strategy真係

應該頭先進攻公公用咗太多

因為仔仔要繼續揸benz

DNF x3 in Italy

垃利pit VET again

Delta delta delta delta delta

In in in in in

又嚟多個13秒pit

係囉點會pod

我真係好開心圖下年去Aston martin
AM咩表現冇人知，但好過係度獻世比隊垃圾車隊

其實陣間3-6隨時又爆多架

意粉啲諗野方式真係諗唔明
頭先換紅 依家其實唔洗再入都得

又要圖pit???

好撚on9

Claim down

冇耐力

而家開始睇岩岩好

又唔見你跑緊嗰時2.5 屌

羅素

垃圾四萬 無可能

RUSSELL做乜鳩

Rus crash on sc

0可能啊！

屌!!!! 燈埋Rus

屌Russell

russel safety car都炒

russell

SC炒車

russel

哇 rus 會唔會紅

係都要分開佢同冰人

sc russell 自炒？

今次正常pit

幾撚時到咸閪爆胎呀

Russell做乜9

頭3唔好呀，唔係又比四眼佬贏左

vettel算啦，點都繼續逼害架啦

rus

點解唔係咸狗爆胎

Rus自爆

成班友想rus拎分

delta delta delta delta delta

使唔使 red flag

Russel 學埋哥桑啲嘢

RUSSELL

羅素都bye bye

魚雷

Rus
頭先邊個啱啱燈完有分

咸狗真係死好命，雖然就算bottas undercut 到咸狗，咸狗一陣都會過到佢

sc下撞 baku grosjean

RUS做乜撚嘢呀屌......................................

RUS

又要做埋strategist

燈到

點解可以咁柒

rus…........點解會咁

Grosjean後人

rus 0分哈哈

Perez pit乜鬼

有分攞都自炒

燈埋rus

連燈仔 rus

New Pastor Maldonado

連燈

呢度真係好燈

都叫咗咪燈

RUSSELL WTF?

羅素：I think erission hit us

Russel =哥桑料

SC到完場 之後四萬

grosjean表示有接班人啦

咪撚柒燈啦屌

連燈連燈

屌Russell sc炒 好撚失望

有個問題
可摸以最後一圈入pit 喺pit過終點

畢奇仔上車？

RUS又唔要分

Rus 俾人燈死咗

兩架平夾住圖，夢回幾年前

rus下年走人都似

Russell連P10都無埋

做乜鳩啊，攞分黃金機會

左灣落斜俾油自炒

rus 真係

無可能架 四萬唔會上台架

SC 都自炒

小癲

連登威力大

燈死咗

唉，連果一分都無鳩埋
羅素又做咩撚嘢呀

KIMI:

1分都冇

燈撚夠未

Kimi 心諗條戇鳩仔喺度做乜

Russell垃圾

無啊,垃圾屎4萬唔會有pod

點解可以自炒

GR

ericsson: 請問仲關唔關我事

所以四萬一定冇p3

kimi又做戰地記者

近距離close up

條track咁不祥

Russel

做物鳩？

冇可能上到

on9 太子爺

troll

喂你地不如集體迷咸算啦

收手啦連燈仔

Overrated

兒子

Rus

一有contract就出嚟柒

rus 又幫埋咸
咁樣又無幾圈

燈爆左rus

二世祖

太子爺撞鳩pit crew

i think ericsson hit us

大家燈力會唔會太勁

latifi>Russell

而家啲後生仔

二世祖撞鳩pit crew

哇 屌 兒子做乜鳩

兒子
On99

燈到一分都無

完全唔關佢事喎 架車唔知做咩

嘩，太子爺又發癲

kimi: 前面條o靚仔做乜9?

唔好燈四萬

仔仔做乜鳩呀，炒埋自己友

係咁炒

兒子發夠瘟未

I think errison hit us

去個廁所返黎rus跟住sc都可以炒

Lance stroll team kill

呢啲有冇得claim工傷

牙stroll

太子爺殺人wor 屌你老味咁樣直隊

全部燈走晒

屌你老母

今日咩事，個個都癡晒線

Team Kill

兒子未食藥姐

last 先咁多笑料

去多幾次
想咸炒
thx

RUS好慘................................

Sor鳩

SC 炒車

原本ericsson呢d車手走左冇人會記得

能夠俾太子爺撞係你既福氣

兒子中完毒場場都troll game

條track 好邪

老豆即刻磅水

後生車手
得牛奶仔OK
其他都垃圾

唯獨ham9 冇事

殺人咩大佬兒子

Ericsson’s fault

太慢冇downforce

四萬輸撚硬
一定唔會再上多次podium

Russell

Stay out果班應該俾人輪大米咁輪

下個就輪到牛奶

牙粗

炒埋啲距離牌係咪會紅？
唔係嘅話佢地無reference

我唔明Vettel點解要pit第二次

Stroll要練下泊車

場場教燈 偏偏佢咁耐 乜事都無

On9
屌Vettel一野落咗P14
為乜

sorry for that, brakes are cold
會唔會有少少串

無錯無錯 一定輸鳩硬

準備升職

迫害

咸爺終於破紀錄

咸唔會炒 順利p1完場
大家跟隊

兒子做咩？ 啱啱去咗六杯麵

Lin dun jai’s fault

洗唔洗罰呀屌 team kill 太危險呀嘛

好撚仆街認真

平 圖 平， 翻翻幾年前

佢架車一俾油 就無啦啦向左西出去

垃利分明玩9 VET

意粉佬淋野唔係咁簡單

條賽道好撚邪

淨係燈唔走咸

撞到個crew飛起

見到Russell咁好心痛 佢同Albon啲自信心冇哂

羅素，唉都唔知講咩好
咁撚樣炒

兒子會唔會比人罰？痴撚咗線？

等老MK講SC is too slow

ric podium

升棺

拉利戰術。我哋識條鐵

都冇人真心支持佢

RUS今晚應該訓唔著

撞pit crew

又慢又凍
一重油就gg

八奇思維邊係凡人所能理解

撞put crew

BLM神功護體點會有事

太子爺：最多叫老豆出多d bonus俾你

燈爆你

點解串？

Break is cold

見到佢揼哂大脾，好心痛

我咸世界第一

吊，咪燈

唔聲唔聲19叻上返第4

Safety Car has to come in
Why aren't we racing ?

Lawance Stroll

收皮

左膠gchi

四萬一定DNF

Checo pit係咪on9

russel睇到好心痛

除咗令到佢無分之外我完全諗唔到原因

取消super license la

秦邦係抵死

Btw Grill the Grid podcast最新一集終於到Maylander

垃利就係要vettel一分都冇

放心啦,呢D一定賠足有凸
呢單野係Stroll 柒

真係喊咗
RUS

我錯喇想喊

我睇左啲咩

真係on9，唔pit好大機會podium

係,我都覺 on99

呢條track呢個post好邪下

多得依度咁多人反咸佢先做到wdc

Russell今季有兩次機會執一分都攞唔到

今場估唔到咁好睇

條track咁窄 不屌了

Safety car is far too slow

You are well paid for that

今日dotd投kimi?

rus次次有啲壓力都出事

咸狗

放心啦 咸一定拎冠
唔拎冠我切西瓜比你食

真燈到佢咁好運

Kimi

有人琴日話boring

Driver of the Day投kimi算

今次冇得怪人

架sc又真係好慢
連唔係危險區都唔俾油
全世界啲軚凍曬

想問點解lapped car要等sc揮手先可以放行

不如大家撐Benz 可能冇咁邪

泰仔今場係大牛唯一一個拎到分
算唔算證明咗自己

等飲湯

一定無事

投左Kimi

個場係咪有鬼

Kimi gogogo

rus同9bo一樣
9bo次次差啲有podium就自炒
rus差啲有分就會自炒

Netflix

Vet剩20圈pit hard
sc個hard揸得幾圈又pit soft
jm9

場場都四萬

係

想睇latifi攞分

撐benz 了

ig之前話投氣

完全唔覺好睇

樓上話Russell有分嗰啲我全部摘晒名

FIA黑完個VAR 呀唔係VSC我都熄機熄左陣

on9架wor 重兜多一個圈既sc

燈力十足

真係比翻一分佢啦

一樣

Benz加油呀 咸同公公我哋支持你！

冇vsc之前就真係好睇

19靜靜地又排p4

前邊嗰班lap1819 pit，可能驚佢哋換咗新呔restart頂唔住，點知佢哋唔pit

Benz兩架無事

Ham9 dnf 我就罰抄所有人嘅名

又訪問 Horner，真係好得閒

係到打自己

laapped car未跟到大隊

解釋到就唔係垃利

咪燈

Crofty係咁鬧RP pit Perez係迫害

頭先話vsc 快嘛，而加sc 咪行耐啲

把握唔撚到 怪得邊個

投Max啦今場

我老公一定唔會上podium

垃利繼換走10圈白之後又一力作

恩撚又踩界

Ocon

要等lapped car 返隊尾？

Kimi for president

仆你個街，咪吹奏RIC呀

plan屍嚟

難啲 好似幾乎冇見過佢有overtake過

咸同公公攬炒

已經係第二次

想睇FIA

Lec繼續不經不覺P4

淨係管一架車

投

呢到好多四萬haters
祝佢今場dnf

呢條廢物自炒啦屌

sc end

唔想rus 做下個9bo 啦

果架細牛黎架咋

唔洗等埋架

秦過到叻同4萬又可以續命

albon

呢個場係唔係track position > 車軚

但lec條胎殘啲又唔見佢pit

燈撚死4萬

好怕燈到四萬都gg埋

快啲投kimi
佢同max都14%

架車又唔係F1 跑車你想幾快

大牛0分

跟toto搵食都有機嘅

阿邦gg

秦仔又炒

泰仔後面幾架紅胎

傻閪泰仔

牙秦

秦仔resign了

魚雷過咗！！！

2隻大牛都玩撚完

邊個話albon證明自己

泰仔

哇魚雷

秦仔自己收皮

ALBON

對唔住
係我燈到泰仔

證明自己係垃利

咸一定贏

牙秦係咁先
下年formula e見

證明自己唔掂

所有牛都無分

Spin邦

9bon bye

邊個燈走埋阿邦

Albon

safety car driver 話佢基本上盡雞

好彩無炒

唔係Latifi 有分嘛

睇黎樓上albon 預言又中

最後一場都搞成咁

秦仔let's go get what you deserve啦

攬炒

燈死左。。。

又燈到albon

泰仔可以搵定工

魚雷咁勁既...變身做大牛wor

Helmet Marko: Thank you next

躝啦廢秦

即炒隻秦仔啦

秦仔

係我

唔通魚雷上台

辛斯好彩避到

迷秦上水唔夠10分鐘又可以返去深潛

秦

連登仔都係燈神

泰仔收大信封啦

Albon last game

架橙無撞落去都算好彩

秦唔spin都跌咗兩個位 真心炒得

一陣lat 有分就好笑

阿邦可以搵工了

唔駛燈都自己會炒啦

秦仔898

???

都係證明左

Latifi會唔會有分

They really race me so hard

bye bye albon

金牛主場有冇得企凳仔

魚雷係第四嘅喂

迷泰黨 出黎講幾句啦

Albon spin

刑安邦 燈 阿邦

3同4咪n年前大牛囉

呢個sc好睇啊

latifi差一位有分

Bye秦仔

最合理解釋係唔想VET拎分

今個post燈力旺盛
啱啱燈左rus落去

red bull 0分

They race me so hard

啱啊，一restart就我過

Sainz 呢下勁

泰仔垃撚圾，包尾

兩架Alfa都有份

拿
我話左flat spot
係未中退賽

燈極咸狗都無料到
輕鬆P1

臨尾先多嘢睇

Horner: Alex did a great job today. The tires were a little bit cold after SC and he got caught by the dirty air from Perez.

差d攬炒

反應快到

Latifi 證明自己啦

Albon真係垃圾，下年落細牛啦

秦仔可以搵定FE車隊

四萬上pod

架麥咁都無撞
利害

快撚啲炒左Albon換Hulk啦

Albon 自己spin

Albon resign未

魚雷變左Honda最後希望

屌真係好想Albon可以係F1留多年...咁就玩完

連佢都拎到分嘅話
Russell真係唔知點算

多謝大家 又2秒lead

William仲有機攞分

horner又要諗藉口啦

大牛班crew勁頹

no pay how drive

一早就要啦。。。

Red bull災難

Albon 下年見唔到佢啦

有經驗

咪吹奏啦 條垃圾

咸le幾年用盡晒d運架啦

魚雷同呀邦最後4場調位ok?

好心秦仔收皮算啦，仲出黎做乜鳩

會唔會lativi 幫williams 破蛋

Spin bon

Albon in pit

收皮啦,無啊

細牛都冇得佢揸

可唔可以下場即炒

1.9

大牛

佢真心廢，佢前面兩個都用白呔都 冇咁差

泰仔冇得撈
咁魚雷係咪變返有得撈

洗唔洗咁鳩搶口

公公今日贏嘅機會係0

好撚lag

印象中Latifi唔止一次拎過P11
Russell就次次都用連續3x次Qualifying 贏隊友拎打丁

真係三色亞邦

魚雷起碼都有啲用攬炒

永遠退出f1啦，阻住曬

去FE算啦

咸拎硬第一架啦 唔係我切呀

魚雷開香檳就好笑

牙叻今場執唔成雞

最後通牒，兩場加埋零分

拉利㗎？

Tsunoda
2個一齊返屋企

Master🅱️lan™️

二揀一
四萬定魚雷上po
正評四萬
負評魚雷

都好喎
攻擊型wingman

魚雷soft 加 drs 點守

次次都pit 3次

秦pit做咩9野丫

條紅軚夠快

有無人fox+睇好窒

計埋今場好似第3次

氣係到就上咗台

四萬收皮啦

秦仔炒得啦

起碼比公公有用 可以攬炒人

咁佢本身就冇叻咁勁 同4萬更加係冇得比

呢啲未叫整色整水

自爆型

邦仲pit乜？
Retire算啦

廢

Torpedo

gio p20上到有1分
lap 1搶咗6個位

奧地利1 意大利1

依個場是咪好岩大牛玩? 只係衰太邪

頭先係咁lag 依家冇事

Pit stop 0.9都冇用啦Albon
垃圾

四萬食屎返屋企啦

我都以為係直接retire

魚雷鬥四萬

好睇

收返埋啦紫圈都做埋

佢都包庭啦
不如偷咸1分

Benz 夠分拎WCC 未？

如果gasly重係度 應該有p3
唉,好可惜

訓練pit crew

唔通燈埋4 萬個pod

頭十先有分

四萬冇pod

4萬應該守到

今場12應該得

四萬收皮

我立即屌你老母

4萬: 咪撚埋黎呀屌

咪撚燈啦

新手一問 魚雷點解叫魚雷

可唔可以唔好吹奏舊垃圾

公公棄驚呀 5秒

google search vettel torpedo就有

4萬條白肯定守唔住

Gas就有機過到
魚雷就算啦

Google You just came in like a torpedo

信我

魚雷最後一圈過4萬上pod

Vettel改嘅，話佢成個魚雷咁隊鳩人

search 2016 chinese gp

隻金牛彎心爭啲

大家一齊冇個一分
魚蛋論

四萬實比魚雷過

4萬收皮 垃圾

I mean唔好比咸攞26分

Dotd邊個lead緊？仲緊張過場車

有年魚雷炒左落廢圖度
然後廢圖叫佢torpedo

咁廢有乜好留

Kimi 18%
Max 15%

kimi

冰

RIC GOGOGO

魚雷竟然貼唔到四萬

唔好忘記魚雷揸大牛拎過pod 勁過gas 同秦

4萬

係咪又多一個紋身？

佢執返好啲心態先啦

vettle 講咗句 You came like a torpedo?

四萬行撚開啦 比魚雷過啦

求神拜佛角田唔夠分呢

揸到一季redbull條廢閪都偷笑啦

四萬唔pod都有啲難

4萬之前應該留d貨+儲爆電
所以守到既放心

直路差少少先有DRS

唔係
係之前有場差啲撞
撞2次係之後架

做乜四萬變左公敵嘅

今場証實咗我係真連燈仔

四萬let's gooooooooooo

究竟有幾on9
粉平咁樣跌咗個第三

Cyril 要紋多個公仔啦

Get in there Lewis

7x wdc wcc 恭喜哂，快d退休祝你兒孫滿堂身體健康

四萬 記得飲酒呀屌

泰仔要再見啦

RIC

On9到震

早兩個圈有 drs 都入唔到0.5s

真係話，如果gas冇死機有好大機會p3
咁紅牛真係好柒

唔想燈死佢

因為係連燈仔

幾見係imola 紋垃利個logo落去啦

四萬今次唔該記得shoey

kimi有分

是日燈力太強

Gas揸細牛贏過GP
咁係咪勁過Max?

秦仔下年睇嚟真係無得撈

Shoey again

俾你抄架車都冇用啦，strategy 都唔掂

蕉係咪要紋多個???

即刻炒左佢比hulk跑埋落去算啦

係咁架 全部反手

真？係既我開香檳
條友廢到唔恨

Tattoo Tattoo Tattoo

今場一直冇人提過四萬
就無啦啦上咗po

shoey

泰仔
呢站可以犯嘅錯都犯哂
出界，lock up spin

4萬記得shoey

咸 wo 咩9呀，扮晒hi咁

粉平除左車之外 車手又唔得 計數果班都唔得 點搞

係之前燈爆4萬
只可以叫4萬垃圾

可能下場已經冇得揸

Grosjean +5

四萬記得shoey

記得 shoey

It’s shoey time!

擺明迫害

又要紋身了

下年有個身兼多職嘅萬能工入去

係，我都覺下場已經消失

Shoey

係就快啦

四萬d笑聲cls

黃蕉成TEAM勁HIGH

v6t係最垃圾時代 沒有之一

F1 2020 愛美利亞－羅曼尼亞站 討論區 4

RB下場係咪可以換人？

講笑姐

換supersub HULK出嚟玩幾場

冇得撈都重要迫害

快點搵hulk上場 揸下攞下手感先

下場即call9保跟住pod埋

D人仲拎法記果時來比 根本無得比

Kyvat 有第四都開心

下場仲有得揸佢已經要還神啦

公公：屌你咸狗連裁判都係你d人

屌年年都benz玩撚哂
有sc先好睇d

邊有人
Kmag

垃利穩定17-18就拎左兩屆啦，廢撚到咁

GET IN THERE LEWIS